軒轅劍7 $308

買
買撚

會買限定版

今日有冇偷跑?

好似突然好多game出咁既

會 買 steam 版

玩左DEMO覺得唔值$308
等半價

乜唔係大陸驚來咩?

台灣

我上維基話係大陸暢遊

負皮, block, 上一頁
會員 希特拉 #25345 係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！

但係你係支那狗嚟

負皮, block, 上一頁
會員 希特拉 #25345 係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！

本身諗緊買唔買
睇到第0:08 即買
比起試玩版 佢真係改善左之前 啲角色好似盲撚左咁樣
玩家比完意見 佢真係有改善 我覺得值得支持
今代技術能力問題 啲動作麻麻地
但起碼暫時覺得 佢係有心搞先

已經偷跑左

大陸版$99人仔

如果有仙劍咁既故仔就好

平咁多

貴左d, 但係會買
2代經開始玩, 情意結

武俠驚買少見少好多人課一單都成千，買隻game真係唔貴

淨係玩過3,天之痕同5
唔太鍾意3D風格

都唔似武俠game

淨係玩過天之痕
想問下天之痕之後邊集好玩

steam版都係308??

要支持,有心既

3億台元整架隻野,大制作

係仙俠
武俠係門派鬥爭, 仙俠係打妖怪

好唔好玩

訂左限定版
6舊水

都唔知幾時先有隻正既武俠game

機關術, 好正, 古代黑科技

睇你想要邊類型
我覺得近年有幾隻都唔錯
育成同動作都有

軒劍 仙劍 有出就買
童年回憶

最好玩係天之痕 故事最好係蒼之濤

今集係咪唔會出攻略本?

咁咪一世都無進步囉

終於唔係死魚眼 試玩果陣一見到人物個樣就想笑
Btw 想等日文配音先玩

原來出咗，即買！

有咩

其實即係一代都有玩😂寧采臣 聶小善

ps4 版好似有啲lag pro機

人仔RMB$99
港紙HKD$269

PS4版12月出日版果陣會同步更新日文配音

奶大陸

PC版係未都會有日版配音?

PC好似冇
佢官網寫PS4版本先會更新日文
不過pc大把mod可以裝

dark soul黎既

大陸版平好多, 想大陸佬買正版, 呢類GAME唔會用 D防破, 一出就被破解

都係鍾意一開始咁回合制多啲

玩左陣
啲人物樣好奇怪 好似無表情咁
音樂 場景都唔錯
但係打鬥無咩迫力 斬得唔夠爽

大宇一早係支那公司🙄

同FF一樣
得番個名

最鍾意 軒轅劍外傳 楓之舞 , 世界觀好正. 同伴係機械人

估唔到 7代 變咗 ARPG

我都係
最深刻係去到地下城
之後隻機械人裝左粒寶石可以出死光

邊度有ps4版實體賣

荃灣gameman有
我訂咗

冇玩開軒轅劍
有冇懶人包介紹今集有咩特點？

變左 dark soul

睇過youtube直播片，啲波士打法似mon hun或者戰神系列
玩開mon hun其實唔難打

大埔三間game鋪都冇實體版

妮可！

呢位仁兄唔簡單
何然江如紅原名都記得

呢啲game半年後200蚊左右有交易

使唔使咁耐
外賣仔2個月已經7折

外賣仔玩法唔係人人鍾意，唔出奇，軒7都算大路玩法嘅game,只不過畫面唔算頂級咁解，兩舊水，差唔多啦

同意2舊，不過3個月內

你地覺唔覺得佢好多位都似horizon

係嘅話我都可能會買隻玩下

某國已經99rmb，跌得會好快

電腦版平係正常，我講緊ps4版

記住！要復興陳國！

廢老

早買早享受姐
差果小小錢

雲和山的彼瑞
同天之痕一樣風格

我大把game未爆，買返黎都係擺

蒼之濤都正

玩完雲之遙同漢之雲就無玩其他了
之後再玩都係LOOP番天之痕

中意佢之前個D回合制 有得慢慢揀招出，好型

巴打玩未
會唔會成日lag lag下？

阿妹完全唔同樣,
反而男主角用真樣, 改到變靚仔樣

玩到打第一關大佬火狼, 打擊感差, 動作生硬, 人物眼, 嘴,郁動之外...沒有臉部表情,
畫面,配樂, 全語音. 古裝仙俠. 有機關術. 玩玩劇情, 到此一遊爆機算

可能係最後一集正傳，買豪華版撐下佢先之前陸同外傳垃圾到
個半即時玩到想嘔咁濟

steam 最高在線人數有1萬
以軒轅劍黎講算係咁

究竟好冇玩?

軒轅劍系列同仙劍系列都係玩故事多過遊戲性架啦
唔太差就收貨架啦, 好玩當係Bonus

隻GAME搵笨,
如非情懷使然絕無購買理由

似ff7+ plague tale + 羅拉+古劍

未玩過任何軒轅劍玩唔玩得

Down crack 咪算囉 大陸game

軒轅劍fans 買左限定版

台資台製

留名支持

呢個戰鬥系統, 打擊感差. 怪物AI 差, 拉大好易打, 打大佬唔好貪打, 中一招扣好多血, 其實變返 RPG 重好. .
賣點係..仙俠ARPG, 全國語配音, 中國武術 , 真實朝代背景,場景.
世界觀經典 墨子 機關術, 機關人, 仙術.
有時間可以一玩, 玩多2日應該爆機

故事得唔得先

鬼谷遺跡主線道門邊到睇提示
已開左2到側門

根本同mon hun 個打法差唔多，唔貪刀其實唔難打

f

屌那媽 出完鬼谷遺跡 又要去魯班遺跡 瘋狂解機關

有冇老番？

台灣個steam賣得仲貴過香港
大陸就大平賣99, 仲要請大陸腔聲優
結果第一日就俾班賤種破解左(上面都有隻)

d女3d樣好樣衰

我係標題畫面聽完成首歌先開game
童年回憶返晒嚟

之前買咗軒轅劍6實體版冇玩過，啱啱先搵返出嚟都唔記得咗，外傳垃圾到飛起悶到我唔想再玩武俠RPG
但之後又買咗古劍3，故事幾正男主角連打幾場到最後現原形果段印象深刻，男女主角性格外型都討好，講嘢唔會拖泥帶水雲無月無乜對白但異常吸引，對仙俠game又有番希望最後又買咗天命奇御，打得到爆機算勉強合格，係行嚟行去都係嗰幾個地圖
呢隻軒轅劍7睇嚟唔會有古劍3水準，啲動作表情生硬到都唔似2020年嘅game

軒轅劍3係我第一隻玩嘅中文RPG，天之痕係第二隻，仲記得當年覺得天之痕差好遠，我都係鍾意3多好多，淨係可以煉妖嘅數量都多啲，仲記得到最後最鍾意出嘅妖怪叫尼凱

我都覺得軒6同穹之扉一般
古劍有買曬123 淨係玩左古1
喊到pk
打算玩完2先玩3

古劍奇譚1有個dlc,風晴雪放棄輪迴換來千年生命最後成功復活百里屠蘇, 都可以幸福過到一世, 算係彌補咗啲遺憾
古劍2我最深刻係好多角色嘅配音都非常之好，主角謝衣師徒神交都幾有意思
古劍奇譚暫時三集都正，仲未做臭個名

07年打完隻3D o既漢之雲, 再打隻同期o既2D 空軌
個對比大到即刻棄左成個系列
明明以前個質素都仲有得鬥下
如果因為d資金去左畫面, 搞到劇情同音樂都跌watt, 根本就係本末倒置
e家仲學人搞埋ACT, 等睇人爆機後評價再算

懷疑軒柒既投資者只不個係借軒轅劍個朵黎開發引擎,
20個鐘都冇既主線內容都拎出黎賣到兩舊幾水

成隻game 劇情戇鳩鳩
主角隱藏實力令阿妹瀕死
出力拉走阿妹瀕死之軀 被通輯
從此開始幫阿妹治療嘅劇情
人物硬到傻 技又少 選擇性低 同伴固定2個
主控固定 武器 普攻固定 連Ð天書魂好多都畸定哂
例如想玩流血 火傷 無得自由配
機關戇鳩鳩 行路慢 行到傻
Ð支任隨左開同伴技果2個 其他麻煩又低獎
玩左十幾粒鐘gg
爆完即删

睇完你講可以放棄

十幾粒鐘就爆？？

極速衝主線可以10小時爆機
正常就唔得嘅

咁慘

劇情都唔掂既話就唔打算買

我覺得古劍3好撚無聊戰鬥好悶, d怪勁重複
玩到中途棄左, 反而天命幾唔錯, 玩法好新鮮
佢支線任要你自己搵道具去解幾好玩, 好玩過古劍3好多
古劍3真係得畫面靚, 如果軒轅劍7仲差過古劍3我真係要考慮下

聽完你咁講連玩都可以慳番

我都記得 機械人果招好似叫乾天太紅

軒四都有呢隻雀，睇佢同男女主角鬥膠

softstar有一段好長嘅時間係判俾中國嘅遊戲製作團隊去開發game

主角係咪仲係面癱

啲鏡頭 劇情分鏡同god of war一撚樣

我睇youtube跟住做

8粒鐘爆機

成隻game玩到就快爆機
唔值300蚊
買都係因為童年回憶
玩落唔係唔好玩 但好難相信作係一隻2020年既遊戲

見大家講到咁我都係等二手算
不過ps4版二手應該都幾少人有

巴哈話ps4版好lag?係咪真......想係電視機玩多d...

我都等佢平啲先買
12月更新出埋日語配音

真係垃圾黎，主線超短
除左把軒轅劍出黎見下樣之外，都唔係講上古神器既故仔既
垃圾中既垃圾，劇情垃圾，絕對唔值3百

咁唔撚買了
本身聽到menu首墨者奔馳就火撚滾, 佢唔用都無咁嬲, 一聽到D前作回憶返返晒黎, 再諗對上o個幾集

UJ 同softstar而加算啦
冇橋到要搵返前作啲元素落去

垃圾
劇本零分

多謝勸退

屌佢老母
佢loading screen有啲簡介
介紹上古十大神器 同 四大凶獸
無撚用
乜柒都見唔到

好倫好玩

睇trailer點解好似 darksoul咁
無晒d鍊妖壺合成?

好撚on9我估我玩到一半以上 仲講緊綠衣女子 其他神器都冇出過 買左豪華版

玩到最後
我第一個反應
完左啦？

我ps4 pro 戰鬥唔算lag 但某d地方好lag 尤其是淯水lag到想棄game

PS4 slim經常lag....明明玩ff7 re好順

應該真係技術力問題 明明係同一個引擎 呢隻可以lag 到咁

屌我想玩神器 今版完全冇咩野玩

天書代替煉妖壺仲要 屌

台灣好多game都係咁
隻俠隱閣你用到最勁既卡都係一樣lag
優化太廢

中國game
只能夠用中國式方法玩
即=down開心版

但睇在都仲有有掛少少台灣名份上
等半價

邊到仲有PC限定版買

比佢把軒轅劍開信刀吸引到 屌

以前D限定版冇人買既 今次咁搶手

普通版個封面咁撚樣 個盒又薄
俾我都買限定 至少個盒有個靚封面

利申: 入左限定

佢把劍真係好靚 500$單買都會買 $98又有sound track cd，畫冊，鐵盒，驚碟 抵屌啦

因為把劍真係好撚型

多謝勸退
反而搵到隻天命奇御
好似正好多

桑紋錦先係真主角
劇情看其實係補完桑紋錦後續故事

爆完隻game成頭黑人問號
本來成班模組好似盲人咁都算 我都係為劇情姐
但個劇情......
邊個寫既
同我出黎 保證唔打死你

大量好評steam

個故事係一齣極精彩嘅悲劇
個3D美術都係一場悲劇

女主角由頭到尾都係一個悲劇

對慕容詩同車芸冇咩感覺

反而係對桓遠之呢個角色有新體會
以前覺得佢無情偽善，為左改太一輪竟然可以忍心殺一路以來嘅同伴
但經歷完2019之後再代入佢去諗，如果桓遠之係代表香港人、慕容詩同車芸係代表支那，咁我都會同佢一樣毫不猶豫地劈死兩條北姑去改「港克支」

兒女私情同民族大義真係要體會過先明

btw悲劇而言
我覺得天之痕嗰幾件先慘冇一條女有好結局

玉兒一係收皮一係就嫁比廢柴
小雪就只能變石女或者做成世女兵
獨孤寧珂客死異鄉，至死一刻都冇表白

btw極度懷疑陳靖仇有比張烈、古月、宇文拓屌過
先至可以一路順風順水

蒼之濤同空之痕兩套外傳都悲劇收場，3同4正傳就bbq

獨孤寧珂其實冇死，入咗煉妖壺，100年後同宇文拓嘅後代再續前緣

冇喜怒哀樂表情 ， 咩年代，建模好差。
PS1年代都做到表情

大陸禁白嫖版，開賣前收賣咗大陸討論區 ， 感謝媒體字幕 有3DM ，遊俠 出現。。。好難有下載點

死左 比古月封左靈魂入伏羲琴

Sor ，記錯晒

呢D GAME 支共扮好心唔破解
結果鬼佬竟然得閒破解 咩料
BTW 有冇人知PS4 PRO LAG唔LAG

屌，咁啱youtube睇條講呢隻game
就上嚟見到呢個post

70%好評law, 唔算高分
第一日俾d死忠刷到90%

期實remake一隻軒三應該仲好

放過軒三啦
水墨畫風已經係完美
一remake 就會好7

其實而家睇返個畫面, 佢肯執靚少少都已經ok, 好似八方旅人o個種
唔知點解咁on9, 無技術無本錢係要學人玩3D
而家仲話追求進步玩即時act, 屌DQ, P5 o個咪又係D回合制

差d醒唔起已經出咗 想問下 pc定ps4版好 我部機仲用緊幾年前張960

ching有咩推介?

咪係，如果用八方旅人嗰種場景技術+天之痕水墨畫風，就算remake之前有劇本正嘅舊幾代，我都實埋單不過個大勢似乎寧願做膠3D都唔做精品2D

動作既話天命奇御我自己覺得過下癮幾好
俠隱閣--如果鍾意玩武林群俠傳都唔錯
沙石係多D,但係有D新鮮感
暫時只係出左第一年學院既遊戲時間
出年應該出第2年

機已爆。畫面，配樂，全配音唔錯。 但人物冇表情，冇笑容，班友點搞，最基本微笑都做唔到。
戰鬥系統打擊感差，動作生硬。
劇情唔多掂。有時間可以玩玩，到此一遊算

已爆
劇情好差 遊戲平衡麻麻

係咪十個鐘可以爆機？我打到阿妹見到甲蟲仔

我打左十五個鐘左右

review跌到mixed 66%

我覺得雲和山的彼端好玩啲

唔知幾時出番雲和山的彼端hd版呢3

仙劍迷宮好仆街

好多年前玩仙劍一個將軍塚行到仆街

想重玩但一諗到個迷宮咁長就放棄

手機只有天之痕, 想大宇出埋其他集

電話好似有雲和山的彼瑞 但好貴......之前天之痕賣8蚊我先買黎懷舊下
隻game冇咩投訴, 最敗北係條黑邊好礙眼.....

軒3 同天之痕喺我心中喺個系列嘅顛峰。好想要返嗰隻 style 嘅 RPG. :(

唔會破大陸game架....同埋而家根本唔係大陸破解，全部都係外國破嘅

an機唔見有，喺iphone?